<ui>    
    <templates>
        <button id="num_dropdown_btn" color="sea_green">
            <button_text color="#AAFFFF" />
        </button>
    </templates>

    <list_view id="form1">
        <button text="おはよう" position="5,5" size="200,30" color="dark_slate_gray" margins="0,5" on_press="onTestPress" />
        <text_input value="名字" position="5,0" size="200,30" color="dark_slate_gray" on_submit="onSubmit" />
    </list_view>

    <list_view id="form2" position="220,0">
        <button text="お休み" position="5,5" size="200,30" color="dark_slate_gray" margins="0,5" on_press="onTestPress" />
        <text_input value="名前" position="5,0" size="200,30" color="dark_slate_gray" />
    </list_view>

    <dropdown position="5 100" size="200 30" color="dark_slate_gray" item_color="slate_gray">
        <dropdown_item template="num_dropdown_btn" value="一" />
        <dropdown_item template="num_dropdown_btn" value="ニ" />
        <dropdown_item template="num_dropdown_btn" value="三" />
        <dropdown_item template="num_dropdown_btn" value="四" />
    </dropdown>

    <ui_element size="800,500" origin="center" anchor="center" color="dark_slate_gray">
        <text position="5,5">5跡ずらべク概移上セ部戸フサクア業本業合ッは公行ざぞ写公ク政迫注康ウカナ軍借ヒミサワ編同レぶ同付シリヘ欲挙美断社スぜだル。室ヒヱラ信
57散うひげと国録モサ起育ラヌ己葉ネハ石聞チツナヒ周造圧べ属球シヲ内竹まちッ次77記たおずど物塗メロク起神さくょ一品完撃佳さ。転愛えぶ
み得世お不采ル室山ラ汚芸トゅな無求つ赤組地エサオ治月ぶ細4覧もぱふ直内おいん観考慶あゆけげ。定あ候南2一テネ置概きのゃ顔関ン湿元ネル
称特サチヲヌ柔平はづ合書しや提交てゃ検中もきゆ学北横俺僅ンせすぽ。背ルと早提臣イエク図引べら終8作済カフ掲教空げほ属掲方すめろ子上
ト本呼リ梨将大覧い。丸ヨタキテ度算れ普接だば転配ヱテル記江イハロシ教阿行メウソヤ魔味ノホテ詳52無だどフ予来ゆ破芸リクエ電択サ流読さ
ぞ事変ロ口題ょじげ揚遺ワオ山知且佃佞トせ。乗ケ幕文むや核功金ヨウサ両穀レさフ国完ずた木文ざんぎ刊布ぼゃびま況知なち解6融ル条線なぶ
確高投へしめ続拍活ヲワタ情案後ツコノ育俳っほ挙馬傷利江ゆ。伝ぴ内6山ムラヘ購谷ろフも区図マ文41棚ご世火ツネエノ年話メ桜神フば学先勢
へゃえゆ関界ツネア岳真ぱぽ雪28量ニ購昊ヒタキチ接日僚弱招ま。就ソニメ掲幕るぞほ法72集ケ住出りぎ窃立ゃ現赤モ使2薬質ご提恋学集ばやぱ
り問地ヱシイ各撤っ。機56別ごぜづ月爆ムクア類事ぴぱ表告奪外フ手同しン建情シマロヨ法県な続字ぎな実直ル前若徳ず。5市ツウユサ生制今つ
減必スオモト政野モネトヲ施助にず天9携あぽ発景彰うろるて田体へごれ劇本高メコ映者ユト寿義怠殊滝はらぽと。居るつぶ惑聞ケサク人多ソム
治自ク極勢ろれ理93患ヒ聞載ク影9会テカア容自どせづで前強ヲネモ処作ク高育半とレめん絡切断日リク生図ぎべか約彰偽のざ。欲カサヱ覧犯図
んト化名番でびきぼ少否新コロム朋境異がゃほ準43君恵戻杯9向チハ公尾いび実行ぽ名区ず索止ナロモオ作信るりッ灘紹ぶぞイひ趣大未ほのをた。
票つみけふ落困ヲスヤチ堀7匠属マナノヌ計願退どでル院掲せめ援贈ウ性芸ぎ取29表ルウワナ玲社オマユ文際ず提達技どぜでや。電ずびわゆ浦質ケ
時橋ー拡58准厳価特め秋送びんま停奈きはいぜ本先ぴ断建時ヨムキホ開美低あぞ。週テモシト論済コクオモ得国ト激代ニモ女門ひドぽぐ浪集トぎ
ずが前53般すぜ申5聞ニミム点米お薬院ヌリテマ月新意にひ鹿福ラソヤ行徴テタカ済話ソウ申津塞イひ在落丞り。年マ裏新にどす博岡ワメ真神ヘワ
会投う辞基年にがわ英自ハル猛全保あゅト均角ホカ取昭テサリソ治真ホリツエ狂県せ福計ワモア図共部ドじるゅ属球レ構高個間論ね。単ウ体購ず
だごッ盟順もはゅレ罪6張クけなか権和社最マ争革ルマセコ一見張ウホ術行け索芸泳平ムリチ歳担あゆほク撤離ルぱい画約サメラ岩続へょらほ
月キムヤメ書車さまに羽生エリラ待容供ヤ観開う軒再首オ室4冒と家屋スまむ交官モトクフ限米霊キケラト最内ヲシ諏業ハワヘホ成攻レす務内マ
通全ニ事汚犬千えそ。事無マテフ日競ぎび話子関に新7様でげみこ全見挙ひじ点空キモ歴94音スイふ行母公ぐやに。児マカウ前現ミリ許再権ず
質7子観むきく芸際ごりよ口夕制しさょぽ野千わ乳画ゆさそま意式モムシウ般訓誘し。果すえ露求覧カム条告ゆすれじ属責図カ向娘ハイサニ駐問
ユマトテ更文な組触現対建シ務等チトレ老米ム物分メキヱウ問米躍せづわ出重はが。37米ヒヲ社禁うぜそ薗心ウユ無制ゆ加制ぜッイあ利前あじひ
置1画の利5本メチコキ審長ヱコト芳長ラせよゆ下談こイちや山分みむ頭間にゃ重幹塩抵ゆッどを。続ねをッ空小る援領ワシヨ告覧ざ作飲だ訂真わ
イ頭理前トスメ達分ハレナリ界1茂富止様解互ぞ。業ヘ対替いぶ芸返62府ラエヱ制人こ供極ねゃ載入拉封ゆスだ体世トーゃみ備決スくれし一怒リ
テナケ挙災ずちを首覧た届襲こ夫記キ流限悩ぎそく。立ノヌモラ員置ラるとば幕検ムセラタ現袋味コ京済済オソ問毎ミホナ問広集船モキ会聞レー
ぜま一売オイス幣女チレリカ実支危波にわょだ。20用づ愛問校ネロ結71先えッい名38益そスみフ打特ルイ上給レぼ移問ラワル毎半ロネコ宮存ずリ
たに証張族ど写権儀典充いぼク。
        </text>
    </ui_element>

    <text id="fps_counter" origin="top_right" anchor="top_right" position="-5,5" />
</ui>